# Tea Graph QL

TeaGraphQLApi est un projet de départ pour l'exercice de GraphQL dans le cours de Services Web.

## Installation

Faire un fork du projet pour obtenir une copie locale.

## License
[GNU](https://choosealicense.com/licenses/gpl-3.0/)
